黎緊第一次去日本 有咩日文一定要識

まんこ mango

馬鹿

善呢

即係做得好咁解
人哋幫完你一定要講

気持ち

やらないか
ya ra nai ka

Ki mo ji
Ya me de
I ku i ku

要有禮貌d

「我漫哥」

見到女仔可以同佢地講句

Nu伊爹 nu i de

係時下女仔流行既打招呼方法

やらないか？
你好嗎

E古E古？
=幾錢一個麵包？

D日本人講野，最尾有個XXXXXX西，
個西係點解？

屌你老母臭化西

上youtube背晒全部淫夢語錄
一聽就知/以為你係日本人

a na ta to e chi shi ta i
讚女仔好靚

善呢

日文呀

大大聲笑咗出黎

おちんちんすごいですか？
哦錢錢su go i de su ga
=呢樣野價錢好貴？

痴線個post

仆街，大笑咗出聲

哦煎煎 = 大阪燒

哥呢哇易古啦

ありがとう

go 唔係ご 咩？
こ係ko 喎

。。。

二姑二姑

二奶三媽射

叫d蘿蔔頭講中文啦

熱菇熱菇

打媽爹
依句係多謝

廣島燒呢?

屌 笑撚死

嗰句日文黎
讀baka，讚人地叻呀

是呢

千波

入境果陣阿sir問你去邊玩想做咩果陣

你可以答 滑奸奶

前題要聽得明

爸加爺羅，是呢

留名

上面班友好撚仆街

見囡就講： 二痴爹咕呢

8+26

呢個post笑死我

呀河

私は日本語がわからない、英語を話せますか？
By google translate

或打私呀啦打娃埃嗲

入到餐廳侍應問你野要答：
O ma e ni wa kan ke i na i

一堆痴漢

想人讓路記得對住佢哋炸媽炸媽咁講
講得多讓得快

留名笑

工口

我明明唔識日文, 但上面果D我全部都識
咁其實我算唔算識日文, 我好亂呀

善ね

個"善"字同中文差唔多音
你照讀"善呢"就得

二姑二姑
=早晨

問陌生人路，一開始講 能加達士（なかだし）

manko daisuki tesui

二姑二姑=多謝
蠍摩G=唔該哂
也咩爹=你好

去妖怪通

笑死

點解個post咁好笑

周街有人搭訕的話叫佢看辦笛key佬
佢哋就唔會再煩你

打咩
滑奸奶

靚女叫 a ho あほ
靚仔叫 ba ka ばか
讚人個陣就 o ma e (停一停，你 嘅敬語黎)ba ka / a ho
最好拖慢黎講 禁先係最尊敬

Orewa sinazin desu

好多人迫住晒果陣，想叫人借借可以大聲講：
「度嘅」度係量度個度，音dok6，嘅字尾音高小小就差唔多。
希望幫到手⋯⋯⋯

呢句夠
私は非常に高いです

俾埋拼音ok?

好撚高質既post

講哂上面啲嘢應該個個日本人怒視你

好彩有學日文

你班仆街

21314

人地同你講完野記得答人 "胡渣兒"

基本禮貌

+1

中に出していいですか

無錯 入鋪頭食嘢一定要咁叫，係暗號黎，會私底下比個折扣你

對住日本妹講
衣古拿嗲是假

お願いします

要咩都+憨呢街斯嘜做句尾

歇什馬

解好樣
你叫咩人都咁叫啦，日本人聽到會好開心

他首去到會唔會都係矮到冇人見到

而家讚女仔嘅流行語係ビッチ

Bitchi
一定溝死架妹

人地問你黎做咩野，你回"精一杯"

無呃你，唔信你可以google

不漏棟奶

去到入境個影相嗰陣要大叫:俺!參上!!(音:餓呢!山座)~咁樣好似唔洗排隊

本身仲諗住入黎學野

殺c摸多爹摸啦媽c家
幫我影相

高質

你一路行一路講
伊菇伊菇

笑到賴屎

踢咩

即係 你 嘅意思

ふぁっく

呢個post學到好多敬語尊稱

すみません
su mi ma sen
等於「唔好意思」

我記得有個女性朋友教過我
"Su 既 bear "係靚仔咁解
你可以試下對住d男士講

那架你<（普通話）那思嗲

意思：這裏有沒有民宿或者酒店！

喔派mi些爹

咪撚玩鳩人啦

估唔多咁多巴打肯幫手

其實係叫人食屎 千祈唔好亂講

樓主要好好運用啊

自己google下

死ね

如果有人好好咁幫左你 你想多謝佢可以同佢講

おちんちんお願いします
喔墊墊喔呢加依芝媽屎

唔太適合,而且有分性別唔啱樓主初學者
用以下呢句較好
からだで払ってもいいですか
卡拉da爹下啦爹摩依爹輸卡

感謝巴打改善
樓主好幸福可以學到咁多日常日語

認真答下啦
佢地應該係講ください！kudasai
個讀音係有小小似西既
意思係''請'' 咁解

撚大唷

ching好波

樓樓上直必？

想問人件嘢幾錢可以講
哦煎煎何屍固拉

"餓呢嘩私啦煎笛是"

自我介紹用，見到心宜架妹必講

痴孖筋

對住個電話笑到傻左高質

去死

想叫人唔該借借果陣
‘炸媽‘
記得望住人地講，有禮貌d

lm

入到鋪日本人大叫21314 要快啲走 暗號黎
意思 ： 又有水魚啦!
因為睇得出你係遊客
湯到你一頸血

撚大唷牛汁呀巴格椰魯！

mune wo miseru
無禮 我 misses

即係無禮貌係我既錯, 人地同你講野, 你聽唔明就講呢句就ARM

あなた廣東話を話すことができる？

唔係用oppai咩

去便利店可以試下啲關東煮
你去同個收銀妹妹講要"慈菇比"
上次食好撚正

龍が我が敵を喰らう

上面d人都唔認真嘅

見到靚女想讚美佢可以講
你好可愛（呢省 call 娃依）
人地開心就好方便搵佢影相

日文"沙古哈芝"
姐係你好靚同靚女講包你有驚喜

唔洗聽得明 係唔係都答呢句冇死

痴撚線

搵醫身大叫
敵將is doctor lee

すみません

たまの裏をなめて、お願いします！

死gay佬

oppai 係韓文哥哥咁解, 你咪玩鳩佢啦

日本人食野之前要講
Ryujin no ken o kurae
感謝神

笑撚死我

唔識搵地方，指住google map同佢講i ku，佢就知你要去果到

人地日本人同你講野
一定要答 うるさい
如果唔係好冇禮貌

讚女仔靚係 ブス 勃su 聽見都扯
讚男仔型係 やもめ 廿摩咩

啊哇呾喀呾啦 都無

Cls

わたしはちかんです
=我的來旅遊的

笑到我傻

屌你，やもめ都出埋

學到好多野

呀啦他哇en哥夏啦屍嗎時卡

人地同你講多謝個陣
你要同人講
おかあさんよろしく
O ka a san yo ro si ku
哦家山yo囉屎古

百家百家是
（麻煩你了）
呀呵
（喂喂）
哥摩也羅
（呢樣係咩黎）
咩督西
（落完單叫野食同店員講 表示以上作完結）
那練酸大唷
（野食送到既時候 一般店員會講 哦馬得些絲媽士打）

日本特產水果奧芒果

我都係

E.ts

救命

阿哇浪哇坦拿

そうか、どこからなめでいい?

ほうなんげい

有正經討論未。。一心想入來學幾句

会いたい

見到啲差佬一定要講yagamashi

おとうはい

初次見面/打招呼用
男：始めまして ha ji me ma shi te
女：いただきます i ta da ki ma su

問完人嘢記得講呢句多謝人地
お前ほんと池沼やな
omae honto chishou ya na
對方應該都會好激動咁同你講返句唔洗客氣

TaKi君

おはようございます早晨
ohayogozaimasu
こんにちは午安
konnichiwa
こんばんは晚安
konbanwa
いくらですか幾錢
ikuradesuka
すみませんが、○○○どうやって行きますか？xxx點去
sumimasenga,xxx douyatte ikimasuka
勘定します埋單
kanjo shimasu
香港から来ました。どうぞよろしくお願いします。我來自香港請多多指教
honkon kara kimashita.douzo youroshiku onegaishimasu

係咁多

爸打你咁玩人唔係幾好
真係跟你咁講就大獲

未係

害人不淺呀

唔好咁樣玩鳩樓主啦

うるさい

笑到有腹肌

樓主去左日本未

シンガポールは日本より強いです

咩台

介紹自己係香港人可以咁講︰
香港人じゃなくてシンガポール人です
Honkon jin janakute Shingaporu jin desu

話自己好鐘意日本，想永遠留喺日本︰
日本が大嫌いだ！シンガポールに帰りたい
Nihon ga daikirai da! Shingaporu ni kaeritai

笑到我gapgap 聲

善呢 幾好用

分分鐘害樓主番唔到港，客死他鄉